(有片有圖!) 疑N ben 比人捉姦!

推

not me

佢邊有咁高

BLOCK 撚哂 啲 ON 9 波台狗

屌你老味自己走入嚟波台block人

block晒未？

我地波台有3萬人 你block得哂？

究竟咩事先可以令到一個人癡成咁